最新消息: 2080 可能只比 1080 ti 强 8%

如果此圖是真的話, 則 2080 比1080 ti 強 8%, 2080 ti 比 1080 ti 強 40%。

强

source?

amazon $3500 evga 1080

我數學差, 8%同40%點計出黎

你

大家用一用起低就知道佢一定係打手

點解要黃色字

慣用金字多過紅字
紅字太過蚑共feel

不如唔好加色
好殘眼

參照上圖
2080ti>1080ti 快32%
2080>1080ti 快6%
2080ti>1080ti OC 快14%
1080ti OC>2080 快8%
2080>1080 快35%
2080>1080 OC 快19%

2070=1080 oc?